貼下大家手機上網速度

hkbn bb100+ 得2.4Ghz netis rother

Ip都唔洗check

hkbn bb100 公屋

router唔支援1gbps

sad but ture

有2.4+5 雙頻？？

Yes

屌 住村屋 不過未住村屋前都未試過光纖

巴打好慘，諗起以前用雞寶10Mbps嗰陣，打隻online game都成日跳ping

好彩轉左1000Mbps

得閒買雙頻機

用邊個router

村屋有呢個數都ok

iPhone 7??

同求

yes 點解會知 利伸電腦白痴

notification + resolution

咩 router？

hi 8M 巴打

Hi

2XX都要
咁我情何以堪

1:我估你係BB500/BB1000用戶
2:估埋你有2.4G+5GHZ WIFI
3: SE肯定無可能咁快 6S有機會做到咁快/7一定可以

首先你要有BB1000PLAN

4XX

因為個plan 係500, 但唔知點解最盡都係行得二百幾

好渣既d-link
成日都收唔到 諗住換其他牌子

Hkbn Bb100 公屋

其實我都係用500 MBhkbn
唔知點解可以上到560
Router 係 archer c7
有啲地方賣緊500

睇下有無行雙頻

間歇性收唔到jj 表示想整多舊野

咩機咁勁
我求有80+(上下載）都夠 利居屋BB100

csl我屌你老味

hkbn 屋邨用戶

貼手機但貼wifi有咩意思
係都貼個台啦屌

啱啱轉左1000mb plan
Router用緊Netis雙頻ac1200
唔知點解點test都唔過200mb
Macbook仲要得7x mb

利申 6s用家

用5ghz wifi

果迷最唔喜歡既TP-Link
TP-Link Archer C7

1010 無限plan
iPhone 7 plus 藍田mtr

Public WiFi 計唔計

hkbn bb1000 公屋

快咁多既
我最多得上下載20Mbps

我部router放係廳 我阿媽話坐係隔離都收唔到
我入房都有時收唔到 加過個訊號放大器但冇乜用

試下加舊home plug

我嗰陣仲要係旺角到試

就係慘在已經係用緊5ghz都咁既速度

cmhk 爆格load 空氣

睇下有無行5g

netis jj

tplink 夾到蘋果？？

rich 5xx/月

csl wifi 快上嚟痴哂線

究竟係router問題定係setting問題
有無巴打可以指教下

Apple 用緊 netgear

邊隻唔講 一講就世界大戰

配bb1000 一流

岩岩今晚簽左網上行1000M

準備換個新router

睇完成個post、就買archer c7試下先

Hkbn bb100

關電話咩事
最緊要你屋企條線同wifi 咋嘛⋯⋯

SEJJ表示無可能行到4XX-5XX咁快（就算有BB1000+ROUTER配合都唔可能）
V10都要諗諗
5S仲更不可能

個topic係手機上網速度，個個貼連左屋企wi-fi既速度做乜撚野

其實兩樣都得
btw 固網都成百Mbps

大家用咩router? 有無啲平靚正
小弟用小米開晒2.4+5g + bb1000 上下載都唔夠80
大家可以上到500

夾到. 全屋都係Apple 野都冇事.

Smartone 慢到痴撚線

小米？$$

小米垃撚圾, 扔鳩左佢啦.

手機上網速度變左屋企上網速度
琴日test 既，見到頭兩頁都係屋企上網就廢事獻醜
有冇巴打挑機

咁我部野一早要扔十世

仲快過大陸

有咩平靚正介紹

唔想用小米啦 2部電腦開 成日用個部會扯速又盛 電話上會極慢

3hk

21mbps

用緊Archer C7 Tp-Link 唔錯.

咩plan

21MBPS咪即係21MBPS PLAN囉

其實你呢個速度只係一條20mb既頻已經做到
理論上一條20mb bandwidth既速度係150mbps
係極好既環境下幾乎所以手機都做到12x mbps

幾錢個月

Hkbn

ip都唔洗check

i-雞寶100mbps

歡迎挑機

126(包行政費)

其實預左咁既速度
反正打機乜乜乜流暢
夠屌啦

自膠先

你用緊TPG

點解會知 youtube load到480已經要感恩 真係好開心

全澳洲咁既速度証網 除左tpg仲有邊間

我以前都用tpg, 佢話保証速度有3mbps， 慢過既話可以call佢地黎搞

之前用telstra貴倍幾都係快小小 重點係住嗰度未有光纖

巴打住邊

公屋 雞寶

CSL 真無限 暫時用到7x GB

3hk全速plan@油塘》調景嶺 地底

個wifi時快時慢 唔多穩定

[quotekbn工工一一 公屋
一
[img]
_c16782a43b5f1f1753689132da97cc2.jpg[/img][/quote]
一

地底咁既質素都贏左csl

都話澳洲

cmhk 肯定慘不忍睹

Melbourne latrobe附近

所以如果窮撚黎講爛衫都算係咁

我都知你係tpg 我梗係問你澳洲邊忽啦

都遠喎

我bb100 wifi都係得40mb 係咪要換rounter

睇下你部ROUTER係單頻2.4g 定雙頻2.4g+5g
前者要後者唔使

特慢

圖